(突發)蕭正楠同玩兆詳去左日本拍劇

蕭正楠

阮兆祥

套劇好似係超人

算啦不如
我明白你嘗試過...

玩兆詳

幻想到樓豬開完post，每五分鐘入一入黎睇下有冇人笑，發現冇乜人理佢就閃閃縮縮閂app，然後隔5分鐘再開...loop到2046

好撚似😱😱😱

下面點睇都似馬壯多過玩兆詳啦吓話

蕭正楠都叫似
下面完全唔似

似郎朗多啲

連登真係多弱智

sor 我又無話係笑話
不過我隔左成粒鐘先返來睇